屋企住3樓好多塵 有咩方法少D塵

空氣淨化機有冇用?

窗加防塵網

搬去高層

搵個位，開一個好似抽氣扇既洞，安裝一個過濾系統，以後入屋既空氣經過濾就會少啲塵。